{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104593",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 유니크 호텔 더 뷰(THE VIEW)"
    },
    "text": "「統営ユニークホテルザビューにお越しいただいたお客様へようこそ。宿泊施設は総客室数35個です。案内支援言語としては韓国語があります。最新映画は無料視聴可能。ここに軽食提供があり、宿泊施設イベントとして貸室4時間イベントもあります。駐車場は計20台余りが駐車可能で、客室の内部施設としてはスイートをはじめ様々な施設が提供されています。また、ランドリーもご利用いただけます。周辺には統営市外バスターミナル、Eマートなどがあり、様々な観光名所や施設まで車または徒歩で移動できます。訪問者のレビューは概して良いですが、一部足りない点もありました。\".",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザビューの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルザビューの客室数は総35室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザビューではどの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "ホテルザビューでは韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "最新映画は無料で視聴できますか？",
            "answer": "はい、最新映画は無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザビューでは軽食が提供されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルザビューでは軽食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザビューでは貸室4時間イベントがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルザビューでは貸室4時間イベントがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザビューの駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルザビューの駐車場は計20台余りが駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザビューの客室内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルザビューの客室内にはスイートをはじめ、様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザビューではランドリーの利用ができますか？",
            "answer": "はい、ホテルザビューではランドリーの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザビューの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルザビューの周辺には統営市外バスターミナル、Eマートなど様々な観光名所や施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザビューのレビューはどのような感じですか？",
            "answer": "ホテルザビューのレビューは概して良いですが、一部足りない点もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 374
    }
}